認真講只要聽日港鐵封站我哋就可以轉模式

如果聽日港鐵好似之前果幾次咁樣封站
大家咪留喺自己作召集
總有一啲18區公海grp 到時候成班出嚟食下飯行下街認識下街坊
都好過去陌生地方同人困獸鬥
上次觀塘同埋葵涌之後
我諗都有個共識就係封咗交通唔好同人打陣地㗎啦
冇得走架
最緊要就係你話聽日真係last game嘅就全部人唔理有冇得走沖曬過去姐 但其實聽日唔係喎我哋仲有9月1機場交通壓力測試
我哋仲要等美國復會等人權法等10月1號幫中共賀歲
再加埋今日又大搜捕又斬休班警煽動雙方仇恨嘅情節
聽日一定係想圍捕埋剩低嗰班 要贏就要留前鬥後㗎啦
文宣都識用春袋比喻機場 大家聽日既然可以出到咁大力點解唔留返D力去直接擊中春袋？
反正之前都講過港鐵協助不合作運動㗎啦
咁聽日就令呢個笑話變為現實
意見咋 總之聽日大隊喺邊我就喺邊
總有一日香港重光 大家小心啲！
Btw不反對通知書嗰兩個集會係咩來頭

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

入去幫中學生手足手
最好幫手推推推

[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

如果真係全線封既,自己係自己區行下就好,最好都唔好要坐車啦,或者附近幾區,大家重有好長既路要行

自己推自己
順便宣傳下9月2號中學生罷課愛丁堡集會

因為出面都有個post話港島沿線好似12點開始直落閂到尾
不過而家改有個風險就係有啲手足唔知
聽日可能會照出去

政府今日咁大動作
大家記唔記得毛主席抗爭模式
敵進我退啊 大家最鍾意睇住班狗仔谷行晒但又冇得打人㗎嘛
所以聽日最好都係與街坊瘋狂行路
好似今日屯門接力咁樣成區街坊出嚟周圍行

推

呢個真呀唔好因小失大
今日一睇就知政府已經編排好晒
聽日我哋根本唔需要同佢地搏因為我哋嘅重磅核彈係喺九月
係佢哋狗急跳牆先會急住聽日同我地決一死戰
冇所謂你急我哋咪慢囉
你向前我咪退後

呢個好重要㗎！就算唔認同都諗下
我唔係啲乜嘢中計撚我次次都堅持要去現場
但係今日所有嘅編排真係好鬼
明顯聽日有一場大劇本 再加上陣地戰對我哋不利
而且黨鐵又封晒 淨係呢兩點到已經足夠我哋考慮聽日要轉

點解我睇唔明
Btw示威者唔缺少時間
係政府先對平亂有個死線
我哋係唔駛急 重磅核彈係九月等緊
9月1號首先炸春袋
你聽日咁樣去發現場俾人拉嘅比起被清算嘅人更加多

推
要真正be water

Push 係政府要喺deadline前平亂但我哋係唔需要
咁我哋急啲乜嘢？抗爭模式不斷進化

即係同我意見一樣
而家好多時可能出嚟大家會覺得出咗嚟冇理由就咁走
或者有活動冇理由唔出
所以先會搞到咁
不過我認同如果今次真係民陣取消就冇人出嚟係好大鑊
所以我先建議聽日大家自己係各自各區或者去就近最多人嗰區周圍行吓 照舊black bloc

如果聽日真係成條港島都封真係唔知點
之前封綠線都只係封半條，都仲有機會行去其他站散
有無港島撚可以講下點走？

push

封晒機會更加大同埋封埋隧道
咁樣直接變孤島 冇得走
所以先話最好唔好去

因為咁樣即係代表大家習慣咗由民陣聚民氣於是乎政府每次只需要打壓民陣 咁樣遊行人數就會少一大堆
之後每次就會越來越少
另外我都認同聽日唔好去嘅你睇清楚啲先

聽日要有以下英文表態:

1. 繼續同美國講呢場運動未完，個六個議員唔代表香港。
(Anti-extradition to China protest has not ended yet. 6 of official legislators in The Montana meeting are not representing HK people)
2. 過人權法、俾普選、懲罰港共官員、無普選就制裁香港。
( To the USA congress:
Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act :
1. to grant HK people dual universal suffrage to elect legislators and Chief Executive of HK.
2. To punish all officials of HK gov and China , whom proposed extradition bill)
3. If there is NO true autonomy for HK, please impose any sanctions on HK)
3. 伊朗同香港有關係。
(Carrie Lam and HK gov used HK as white gloves to trade with Iran)
4. 五大訴求
(1/ Completely withdraw Extradition Bill.
2/ Retract the proclamation that anti extradition protests were riots
3/ Withdraw criminal charges against all protesters
4/ Thoroughly investigate abuse of powers by the police.
5/ Dissolve the Legislative Council by administrative order, and immediately implement Dual Universal Suffrage.)

而且最主要民陣取消冇人出嚟更加代表冷氣軍師會多更多
現場嘅就會越來越少
因為警方大部份都唔批不反對 於是乎有負擔嘅就唔出因為怕俾人拉 之後做開大頭嘅民陣又俾人打壓 一班老一輩追求自由民主見唔到佢哋又唔出
你對比番我哋八月冇民陣嘅活動 人數係差好遠

輕輕一推，Plan B是需要的，
只要一息尚存就仲有命捱下去，毋用拘泥於形式。

封站咪第二個站行過去
又唔係未試過

佢成條藍線停撚左佢紅柴橙同機場四條唔過海囉咁撚威

和理非係用嚟掩護絨毛㗎
如果你覺得唔出嘅只會繼續唔出 咁點解仲要出嚟爭取
因為爭取唔到嘅只會爭取唔到
就係因為我哋想改變想攞到多啲支持我哋先一路堅持到而家瘋狂做文宣
只要仲係香港人仲會關心嘅就有機會出嚟
如果可以營造到一個氣氛比佢哋見到出嚟佢哋幫到手又唔會太危險嘅有咩所謂？ 事實上就係越多人我哋越安全
越少人我哋越危險
咁係一個循環只要佢哋越多人出嚟 咁就越安全於是再吸引到更加多人出嚟
另外你話有機會成為勇武力量嘅和理非
假設去到最後佢哋成為左勇武
和理非並唔係冇用和理非係用嚟爭取國際核彈
都係用嚟合理化我哋行為 令我哋出師有名
如果唔係點會有抗爭公式

我都覺要遍地開花 唔好糾纏係中聯辦到

呢個真心要推呀屌

其實點解唔拆咗條路軌佢
等啲黑警都冇得坐黨鐵

屈撚哂係港島到走唔哂就仆街架啦
緊係周圍都開花

我地點解要深入敵陣
緊係引人地去我地個到

好主意不過到時肯定俾人強烈譴責而且有一大堆人因為返唔到工而屌鳩我地

五咩周年 我理鳩你一百周年 聽日去就唔難 走個程就一定勁撚難

即刻加強不合作運動

從來跌入陷阱都係好易㕲一聲就入咗去
係爬番出嚟好難甚至冇可能
大家唔好用自己去試
每一個香港人都好矜貴

敵人雖然就係中聯辦
但正面衝突對我地一啲好處都冇

14年佔領旺角就係因為金鐘封咗站，結果大量人聚咗喺旺角而出現
如果地鐵封站，咁大家咪自由發揮囉
香港咁大，要行街唔一定要過港島，而事實上港島嘅地理又唔係真係咁適合行街
Be water 自己執生啦

啱 如果聽日佢哋繼續布防唔理我哋遍地開花嘅
佢哋又會比班藍絲屌佢哋縱容示威活動
同時我哋又冇損失又做到遊行示威
就算佢哋真係過嚟咁多區
到時佢哋警力分散 可以做到啲咩
佢哋集中打一區先嘅咪圍魏救趙
我諗唔到有咩理由聽日唔咁樣做

諗起中聯辦成堆重兵冇人去但其他區啲狗局比人圍就開心仔
仲可以玩魔法 物攻又得

當時淨係封一個站但係聽日好有機會封幾個
再加上嗰度係個島嚟㗎
真係冇得走㗎啦俾人封晒交通
所以聽日唔可以再咁樣突然之間去第二度
入去之前真係三思

[唔打就唔會輸，打就一定要贏]
簡單咁講就係，一係唔同黑警勇武，咁就唔會被人足，但如果決定要勇武嘅話，大家嘅心態就要勇武到底，擂台上只有輸贏，沒有其他，唔好再諗住攞道德光環，你唔重重還擊，對方下一秒就會置你於死地！正所謂:拳怕少壯，黑警與藍絲點做，我地就應該以其人之道還治其人之身！

忍撚不住笑

聽日唔係endgame

揭竿而起 一呼百應

如果聽日狗鐵封站就唔同區見

不過仙友同沙田柚你地付出太多 等我地去接力

萬事小心

聽日只不過係例行公事
香港人星期六日嘅普通抗爭
無必要押咁大

都係 如果佢聽日玩野 封勁撚多個站既話
我地想be water都唔得 因為班狗會搞埋巴士
所以搞咁多野做咩呀
係返自己區到食下糖水 行下街未仲好

講撚到黃大仙人好似死咗咁

記唔記得我地係要玩撚死班黑警

玩撚死佢地就得
得佢地精神壓力大到仆街

屌 黃大仙啲奇妙街坊日撚日都比狗搞

可唔可以比返啲面其他區

係啲狗日日都比街坊搞
嗰間狗屋而家變咗做大仙妙妙屋

行出街都驚麻包袋

清你係咪仙友

mon post狗 你老婆條防線比我衝擊緊呀

講左十鳩幾萬次今日是試金石！唔單止是對家試我地，更是我地試自己。聽日是唯一次亦是最後一次和理非聲勢最大出嚟百萬人非法集結，第一次所有人犯法！你如果唔行出嚟往後所有大型遊行都玩今日模式就唔會再百萬行 咪撚夜媽媽你兩友互推

聽日和理非繼續殺入港島，勇武就自由活動啦！

End game係俾人帶風向吹出嚟啫
聽日其實只不過係香港人抗爭例行公事入面其中一個活動
係因為今日突然之間大搜捕同埋劈友先變成咁
有心唔會太遲聽日佢哋出去之前總會上連登睇戰術
Btw 的確唔係多人出就唔敢拉人 但係多人出佢就難拉人

得啦得啦中計黨。聽日唔是endgame但是測試緊你班和理非夠唔夠膽非法集結

最好咩人都唔好殺入去
而且和理非自己入去就會有勇武話入嚟保護你
因為而家和理非都會俾人打
講好齊上齊落 既然唔安全係陷阱就冇必要冒險

佢一封站，我地封三條隧道，然後各區狗舍就

推
be water

我都冇話唔非法集結 咪話咗自己區自己搞
非法集結一早已經濕濕碎
唔好一嚟就標籤人提供左一個方案俾你㗎啦
你睇左先啦唔接受都無所謂

屌咁我哋點走

你唔出嚟就方便清算勇武dllm. 你條仆街咪撚帶風向

就是你地班失敗撚搞到個個都唔出DLLM

個垃圾政府一直以為有狗死 民意就會逆轉啦 講左個幾月啦 發現無人做 咪共產黨搵人做囉
警犬=condom 穿窿果隻

只要大家聽日起身發現狗鐵封晒港島站 就不如玩返自己區啦 佢一定封唔晒全港站
再做多次遍地開花

我哋重磅核彈係九月 聽日咁急啲差佬要同我地決一死戰就係因為去到九月好多大事會發生令我哋更加有利
香港人人都清算緊政府 冇人會拋棄勇武
革命從來都係慢慢嚟並冇可能一蹴而就
點解唔等一個有利啲嘅時機？等人權法？等10月1號全國目光聚焦然後輸出？
如果你聽日去可能俾人拉嘅數目仲會多過清算
為你自己同埋戰友諗下 聽日值唔值得
聽日就算俾你佔領左中聯辦有咩特別大作用？
唔係唔同意打陣地而係聽日對我哋冇有利條件
冇時間嘅係政府而唔係我哋點解你要咁急？
你咁樣做唔係避開清算你只係令到更加多嘅戰友俾人拉
並唔係有活動就要去 你要睇敵軍咩安排

agger

你明唔明革命都要審時度勢
形勢對己方不利你夾硬打叫做愚勇莽撞
你唔好要手足同你陪葬
連登仔識得話用毛澤東作為抗爭守則
點解唔明白敵進我退？今日搞場大龍鳳就係鋪排我哋聽日
而且我都冇話聽日乜都唔做 咪講咗自己嗰區或者去鄰近地區集中少少人手去開花
聽日場活動做唔過自然就要退而求次㗎啦

因為勇武一定會出 根本叫唔停 你夜媽媽雖然帶唔到咩方向，但是點撚醒你聽日好重要是香港史上第一次無大台吹雞吹唔吹到一百萬嘅試金石，吹到就代表往後唔洗靠民陣

話痴撚線聽日得兩個結局
一 吹到百萬人雞我地和平返歸。
二 勇武上街你班仆街吹散人全部死晒。
邊個唔知啊媽是女人佈晒局，但是你阻唔到勇武出場，我寧願叫佢地留返自己區，和理非入港島晒馬

你聽日吹撚到一百萬 咁你想幾多人喺嗰度俾人拉？
就係為咗試一次？於是犧牲咁多同路人？
大佬嗰度港島區 佢封晒交通我哋就行路都行唔到出去
唔通真係玩渡海泳？
鬼唔知聽日好重要咩
但係咁點解咁執着數字？如果聽日可以臨時召集遍地開花你唔會覺得更加好？
對面已經set好晒嘢啦

有預感會俾人叫散水黨
因為大家都好似鐵了心要去港島
我覺得封鐵都好難玩落去

九月一九月二

你仲要和理非入去乜撚嘢呀你咪撚害人啦
班差佬一嚟就話你非法集結唔理你係乜嘢人
就直接打啦 你唔好咁啦 和理非同埋勇武係要一齊出場㗎

唉算 Followed 夜媽媽好多5毛

我已經俾人屌我係中計黨
仲話我帶風向 提出問題都唔得
連承認自己嘅錯誤都唔敢 呢場革命你攞咩去嬴

是人都知不反好撚有用啦 但是你睇死自己友唔得 818咪一樣睇死唔過百萬

每一區都係大隊
將警犬分到有咁散得咁散

去九龍係咪去九龍
咁去晒全港就封晒？

作為被捕者之一俾人話五毛我心淡
同你意見唔同提出問題就係五毛

封咪封大家到時咪喺屋企附近吹下海風囉

屌起完底你原來是個傻鳩 繼續返去民主中國啦

呢個就係遍地開花嘅原意
等班差佬周圍撲又越過高山又越過谷

唔理聽日點 點都唔會係 end game

襄王可唔可以覆下

只係香港人例行抗爭其中一個活動！

推到比其他人睇到！
一齊討論下聽日應該點樣做！

推
聽日絕對唔係endgame呀喂

Push 雖然我之前都好抗拒所謂嘅留力
但係根據今日同埋之前會封鐵
聽日真係唔適合入去港島啊

聽日咪出黎行下街，買下野飲，周圍觀光

食下加藤屋 好耐冇食過次次去到都爆曬位
聽日堅持係出面瘋狂排隊至得

早啲抖啦樓豬 聽日睇吓點 總有機會我地會係煲底除低口罩相見既

試下自己揸地鐵?

我識渣我第一個產左上去政府總部啦屌你

聽朝早再起身睇下點樣
希望聽日可以轉做遍地開花
不過如果照舊我都會出嚟

如果聽日真係出去嘅咪去呢啲地方囉

聽日先唔係last game

學囉，應該唔難

你鋪路軌囉，應該唔難

聽日係香港人抗爭時間表入面嘅例行公事
只係其中一個活動！
唔好比因為今日嘅事而覺得聽日就係我哋嘅最後一次！
香港人九月仲有好多活動要參加

贊成

小熊埋嚟抱抱
咁希望聽日活動轉為遍地開花！

各位我瞓覺啦晚安
聽日無論係邊度都好
大家都要小心啲
緊記不被捕

但係第一個嗰個好似係反對罷課集會

要星期一至五申請三區集會
務求黨鐵封站，同時分散popo 警力！

輕輕一推 有沒有人

都好

不合作運動之父

強烈希望明天遍地開花！
一嚟屋企喺附近都比較安全補給都方便
二嚟港鐵想阻止我哋嘅話就要封晒全港地鐵站

希望聽朝大家睇到

pish

鍵盤戰士需要你哋啦幫手推post

希望所有人聽日安全!

來一場遊戲
我和你黑警

唱埋落去呀嘛

如果封咗鐵，啲人入唔到港島，人聚得多就自然會有嘢搞，就好似14年旺角咁
不過都同意喺自己區度搞都得嘅，睇下聽日點發展啦

食放題

真係瞓覺了

正苦擺明想人留响屋企，停止發夢到西環。
咁當然係响屋企附近自由活動啦！

各有各玩，分割戰場，港島游擊，上山，九龍就陣地狗舍

[tweeter]831行動派同網戰派結合！出去影路牌放上tweet！

推有用post

十八區起義！！！！

留得青山在，慢慢同佢玩

推！9月1要齊正入機場！

唔想再比人抹黑了In胡錫進we trust!!!!!

831唔係end game，831係同胡錫進搞文宣大日子！

Push

Be water

希望今日香港中區無暴徒出現啦
要暴去其他地區咪仲好

啱 中聯重防又無地鐵 比佢plan好深水埗嗰日咁圍攻就玩撚完
總之成場運動依然都係be water優先

希望今日香港中區無暴徒出現啦
要暴去其他地區咪仲好

有車坐無佈防

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推，be watee

如果早既時候唔封 等人出到去先封點算

十八區

推啊 本地區域戰 留力春袋戰

要推

推唔郁嘅

831 宗教集會，港島見
901 1點鐘，機場見
92大三罷

集合詳情link

原post-

唔想自動棄權，聽日一定要出！

宗教活動係無違法ga~保護好自己，保護手足。

就算完左遊行，只要有一刻想聽福音都可以做以下動作，不限時間地點限制

聽日用手勢做signal，指定動作(擊掌):

耶撚：舉左手，我要傳福音
未耶撚：舉右手，我要聽福音

捱到2020呀！！！！！！！一個都不能少

推！！！！

18區 18區 18區 遍地開花 18區 18區 18區

只係覺得如果831有人出有人唔出，出左嘅人就好危險

怕佢出曬人先封站 同埋91春袋戰

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

和理非考慮嘅應該係終點中聯辦重兵

推！！！

請大家download pokemon go

831 真正game start ，認真出擊

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

各位巴絲做有value嘅野啦
覺得岩就做啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

如果黨鐵真係成條港島封哂，咁仲出唔出港島？
定係響自己區集會算？

幫推

Pppp

心

Pish

敵進我退

隨時街坊落樓

你夠膽就封撚晒佢

香港人靈活變通

封站前 應該好多入閘機會壞晒

結果中環冇人狗鐵都封就

應該即刻變陣，比對手更快，831搞一個 反暴力遊行，要求捉拿今晚刺警兇徒、721數百恐襲份子，荃灣將軍澳 斬人，追究任何傷害香港市民暴行，
要做到
反暴力 但又唔撐警，再偷雞 831 既遊行
我睇下831你班差佬仲畀唔畀遊行 ！！

封咗交通唔好同人打陣地㗎啦！！！
收到

由地鐵站封站嗰刻開始我已經唔覺得我哋要再勇武， 今次仲要幾乎全線封

封西營盤

黨鐵己經講左1點半封西營盤站

封站後去自己熟識嘅地方

手足真係小心呀
要識得退
唔好想留到最後第一分鍾,散既時機錯過左就好難走

藍絲集會

早少少出去行街